新股2019 德信中國

有冇人打算一齊抽

冇人留意

做咩ge

今天8036合共中5手，0.37放了2手

ipo轉勢，不過抽都抽2616